（霆鋒）我叫你柒頭猁，你説這比分可像你

輸得多麼入戲～～～～～